# Удаление поля с карточки объекта

Для удаления поля с карточки объекта, нужно выбрать поле, нажать на кнопку “<img src="../030_pics/ButtonToDelete.png">”, затем в окне подтверждения нажать “Да”. При нажатии на “Нет” в окне предупреждения, системе отменит команду на удаление.

<img src="../030_pics/DeleteYesNo.png">

<img src="010_pics/deleteFieldBO.gif">

Пример удаления поля